20200406 我愛中島健人

『Sexy Zoneの進化論』
4月10日 日本時間23:30放送

《未満警察》
4月11日 中島健人、平野紫耀共同主演

鯊魚要12月先有得再釣啊 #ktt
要賺錢既去自製狼蛛島啦
Btw今晚播有吉ゼミSP 記得睇呀

中島健人你可摸以sd個line比佐藤勝利
提下佢係Jweb比人tag左StayHomeWithJ
我想睇佢拍片

好想同 kenty一齊玩動森 ><

黎我個島一定要搭skyliner